女朋友係耶，你問我答

Please feel free to ask

都係嗰D問題架喇

扑左未？

幾時送佢去見耶穌？

祈完禱又係處,正

扑左， thanks god

佢話成日同耶穌夢中相見，我問佢耶穌咩樣佢又答唔到

呢句真

咁你開咩post

咁耶你老母咩
臭閪黎炸
你以為屌耶女好撚威？臭雞黎炸

你怕唔怕結左婚佢生出黎個仔唔係你親生? (令我諗起聖母瑪莉亞個解釋)